經典嘅高登歌，你仲記唔記得啊？

笑足咁多年

又返工～ 山竹去又返工～

原片已經無咗

好傷心

以前高登波台都出好多歌 唔知點解阿仙奴特別多會歌
連登開咁耐以嚟好似一首都冇

呢首算唔算，我當時都有幫手諗歌詞

呢首先係

有嘅

明將 我帶個friend 去明將

唉...
你既然問到
我就認真答你
首先,咩係「初弒」?
初次弒父,弒母?你明唔明弒字點解?
仲有個「魂」字又同「初弒」有咩關係?
你老母個靈魂初次俾你殺左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?

總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

你講咩？

Google search魂初弒

仲有老納大碟同香港釋迦牟尼樂園

潮文果首...
肩篇篇都識..